捐錢捐到我份身家無曬

因為我係有良知嘅深黃手足所以捐錢已經成為我生活一部分

星期一:捐俾612($100)
(雖然法治已死，但係都要打官司)

星期二:捐俾攬炒巴($100)
(雖然攬炒巴係外國人，同埋到依家都唔知佢做左啲咩但係香港人都係要科金俾佢因為這是我們的職責!)

星期三:捐俾泛民($200)
(雖然議會戰線已經失敗左，但係鄺神仲要供樓)

星期四:捐俾龍門渣哥($200)
(龍門好難食，所以小捐錢算)
(雖然渣哥開係地鐵站，但佢之前投票事件令香港人充分理解到偽民主嘅可怕，為港人上左寶貴嘅一堂，所以反唔落)

星期五:捐俾媽咪麵(散銀)
(雖然係大陸牛牛資深用家生cancer都仲浪費時間上連登，但係我深黃有良知，所以照捐)

平時早午晚都食黃店一日300(黃店平均100蚊一餐)
未計日日都要落樓下買屈臣水(擺用東江水)

唔計六日 一個禮拜已經要用二千幾蚊
想知其他手足點捱，指點下我

量力而為

每月都捐比中大email
(雖然佢好肥，但佢深黃+我要打丁)

仲慈善過慈善球王

我做哂樓主啲嘢
再加每個月課金比深黃手足email同miss pun
月月入不敷出

你仲要捐埋精

呢啲無計嘅
主要係食住都有問題

笑咗

小弟敬佩

全部都有雖然

上次唔買麻將俾人吊，今個星期忍痛買埋

一星期用0.4m點算

因為我有良知 我要俾個原因自己科金
唔是點科得落

佢肥都是你地養出黎的

只係做應做啲事

樓主好撚rich

佢應該捐比其他手足或者計學生平d

我都是

逢星期日 all in 狗會

大半世人儲落啲錢依兩年科金用曬

捐俾馬會好過

你都開返個等人捐俾你

叫人科金俾我for我科金俾人?
你是咪生意奇材

就快失業了 比攬炒巴攬炒到失業

等ching開post集資
利申：唔捐

諗得過，黃圈始終唔係做義工，賺錢好正常